今日受左人生一大恥辱

話說今日見番jar 都幾耐冇見既friend，咁我就留長左小小頭髮，佢地見到竟然話我似韓仔oppa

我由細到大都不齒韓仔，唇紅齒白，扭身扭勢成個死乸型咁

好撚羞家啊屌！

嗯。。。